[集思廣益] 一人一句林奠撤回修例 好落台既說話

林奠近日都冇表態 兩邊唔到岸 應該諗緊點落台
所以我地應該幫佢諗埋

Er...基於近日市民既行動 成為國際議題 中央政府讚我立法逃反條例 又叫我處理現況 減少對立 Em... 作為媽媽既我 要保護仔女 Er...所以我地繼續享往自由 維持現況 高度自治 多謝各位

以上係我發夢既時候浮現出黎既畫面

推

Push

射返個波比張建宗

蛤

屌 咪話聽到市民聲音咪得
垃圾籍口一秒都唔洗就諗到

你啱
但佢呢個位 點都會修飾句子

一個怪獸家長要佢知錯 no